買左呢條淘寶泳褲...

成抽野露哂出黎 點著去游水呀

嗯

呢條係內褲定泳褲

屌..拎錯左去游水

貼身野就唔好買啲不明來歷廠既產品 一陣著撚到條鳩有病要去切柒

係游水就買白色啦

寫明激突仲買